夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

頭香

你陪我訓 ok?

錫啖我先

快啲啦

好衰囉 又引人

你唔黎 我唔訓架

快啲的士錢我嘅

一係我過黎囉

屌！

？

?

成版都紅字8877

乜春呀

(ToT)/~~~

要屌西 ，不了

屌你老母呀?

>3<

訓